外國讀書入 努力讀書就係為左離開鬼地方

今年年底畢業
就黎final exam
而家溫書雖然攰 但總係緊張到訓唔到
每日 4 5 點先訓 晏就溫
有冇人有同感

巴打加油
咩國家呀

澳洲？

失敗者之國

屌 有少少聲都訓唔到

有冇成功例子鼓勵下我
自己太軟弱
自己對眼同臉開始有魚尾紋 個樣好似老左十年咁

[url][/url]

i dont that feel
利申 考完

巴打讀邊間學校？ 我有朋友係香港讀完中學過左去 宜家好梳乎wo 對比香港讀

唔知算唔算成功例子
夾埋溫得1個禮拜
GPA4.0

小弟心理壓力大 同生活質素冇關
同埋讀果科注重考試
我讀澳洲8大最廢果間

澳洲讀書同生活都好開心喎
我有去過8大exchange
佢地學術上係會challenge過香港既
但同時學到既野都多左 同埋風氣真係好過香港
呢啲先叫tertiary education

巴打我真係不是讀書人
好羨慕你地可以完全投入學習
而唔係單純為左pass畢業而讀

響英美留過學嘅表示，讀完咪又係被逼番香港

返黎無耐你就會想離開香港呢個地獄

冇第二度居留權，冇得離開，要硬食

就算移到民 自己都唔會當個地方係自己屋企
香港人而家算係無左個屋企